點解數碼暴龍寧願整埋啲新幼兒向動畫都唔動畫化網絡偵探

由XROS WAR 大合體變高達之後
到而家乜撚野appli monsters 變BB戰士
你不如叫gundam 算啦

明明網絡偵探故事正 人設正 音樂正
無咁幼兒向

成日想同妖怪手錶鬥
人地幼兒向你玩青少年向咪得囉
細個睇數碼暴龍01個啲全部都出哂身
購買力仲撚強啦

digi cross!!!

錢

個套tri咪青年向

啲人啲樣不知所謂喎
塊面比液壓機壓過黎

柒到唔想睇

定鏡多撚到我以為自己睇緊powerpoint

動畫化網絡偵探本身有哂劇本,人設
又唔洗搵人設計過啲新獸喎

啲女幾正

大門大反無數碼暴龍

Nokia

CD妹最正

港女

加魯魯暴龍獸

你講咩話?

認同
網絡偵探幾好玩，好想佢出多啲新作
個系統同玩法我幾鍾意，而且又有故事

隻next order就黎出PS4版
但係見到啲人話好悶
如果佢肯出網絡偵探玩法加故事就好

Psv第一隻game 叫咩名 有杏子個雙

呢個?

Yes ar

咪網絡偵探

咁即係Next order係今年年頭出個隻

Re digitize
有四眼澤城姐姐

就咁放養進化自動打唔夠有趣
網絡偵探某程度係似pkm，但係過癮過pkm，可以自由進退化又有合體等等
而且啲女角又好J

佢屬性種族又夠簡單，Vaccine Data Virus

網絡偵探真心高質
客串下都好
希望下套digimon奧法cv係坂本真綾

真心幾正

有澤城姐姐又有杏子
點解唔動畫化網路偵探

可惜奧米加極廢
反而戰暴超勁
全程用戰暴或者黑戰暴夠打哂
係打六翅獸個度有難度

成日諗埋啲屎忽野想做第二套妖怪手錶
明明自己有好劇本，人設

杏子個身分果時睇到我扯晒旗

雖然本身睇杏子個look都扯晒

奧

佢個ending真心幾正，嗰陣爆機都幾感動

奧米加x
利伸：冇玩隻game

飲佢啲垃圾咖啡仲扯旗

我有諗過係咪博落去appli monster度
但appli monster真係好垃圾

都係個句 bandie一直行歪路

當佢騎住電單車既時候變左身做阿爾法獸 我個種驚訝有無人明

個下真係完全估唔到

bamdie食撚屎

一開始接主角個部車既配色

利申:其實我都估唔到

我剩係留意佢開門